有冇人知有冇咩情緒支援for被捕人士

呢排個人好似好唔掂
咩都覺得好絕望
一係就諗返啲野好驚
又無人可以講
最近仲開始覺得有捱唔到落去既感覺
係咪情緒病黎

被捕師問連登仔一定知

唔通上紅登問?

都無咩特別野爆到

自由既日子無多

都無咩幾會打甩
睇返最近啲case可能幾年起跳

一齊圍爐

圍下爐都好
呢啲時間都唔知點過

可以睇下佢地幫唔幫到手
樓豬小心唔好再係到講咁多個人資料

法律就係製造心理創傷令人唔敢再做一件事

唔該!!!

Hug會無事既